{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159284?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 한울타리펜션"
    },
    "text": "カンファ島に位置するお得ペンションは、様々なタイプの客室を保有しています。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 ペンションの送迎サービスも提供しており、ファドターミナルまで送迎いたします。 個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。 炭とグリルは提供され、2名基準で20,000ウォンで利用でき、追加1名当たり5,000ウォンが発生します。 幼児は1人当たり15,000ウォンずつ請求されます。 乳幼児を基準に人数が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットと一緒に宿泊することはできません。 ペンションには駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、状況によっては駐車場が利用できない場合もあります。 消火器や煙探知機も保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "お得ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "お得ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "お得ペンションはどの島に位置していますか？",
            "answer": "お得ペンションはカンファ島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お得ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、お得ペンションはファドターミナルまでの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は2名基準で20,000ウォンで、追加の1名ごとに5,000ウォンが発生します。幼児は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、お得ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "お得ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、お得ペンションには駐車場があり、無料でご利用いただけます。ただし、状況によっては駐車場が利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "お得ペンションには消火器や煙探知機はありますか？",
            "answer": "はい、お得ペンションには消火器や煙探知機も保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 390
    }
}